有無人覺得連登果種bam人既方法好殘忍有啲似某個國家咁血腥

其實想講好耐 一旦係永久bam既話
無論佢發表或者回覆過任何野係好定係唔好既野
都會一下被連登刪晒永無痕跡彷彿不存在咁
呢種被消失既感覺睇到人好無力
其實bam人咪bam人 有必要做到徹底消滅一個人？有無人有呢個感覺
例如肥屍咁 佢曾經比我用左光斗撚過
但當佢比人bam左 佢比我撚狗既痕跡就直接消失好似無發生過一樣 成件事好恐怖

連尼住=崇日大中華膠
熱愛和諧

多謝你

希望可以出個 被bam人士記錄回顧
得閒搞個 當年今post，追憶下被bam人士

佢呢種清除似shift+del 唔會返到轉頭

其實係
之前有個講tesla超越apple post
條友比人bam成個1001都無

原來用左光斗嗰個你嚟

高登都唔會啦

高登唔會但可以睇返烈士啲舊post
但呢度唔得 係徹底將果個人不留痕跡咁清除

今日開始向連尼住請願
建設民主連登 -追憶台-

I mean高登都唔會徹底清除